租ptgf食餐飯六百蚊係咪都差唔多

問咗幾個都開價500-800

咁平嘅，睇特輯話收幾千蚊

咁抵 我收開2000一餐

Ptgf 睇個客咩樣再出價
MCM咁嘅樣可能會倒貼

難怪樓上兩位收咁貴 而收我咁平

想幫襯？

咁我收你㗎啦

我收你皮

我收服你

樓豬問個啲係no touch no communication個啲

我都收開2000,大家出黎打個和，ok?

2000蚊多謝

拜金

我拜登添呀

低質嗰堆屌都係2k

同我食啦，不過要俾我拖手

咪撚on9

係咪真ga

我平平地收400 但要帶我食好西

如果用少少錢 可以買甩個孤獨感
又有乜所謂

Pm me

120鎊大肥婆你要唔要

要